Tam Siu Wai收咗幾錢做TVB打手?

做5毛都唔夠錢買高達飛機杯 要奶埋TVB

要幫TVB吹簫就死返去影視台啦

愛里寶寶
做TVB打手嘅打手 賤過愛支狗

【每日任務@18/4】
💎禾田食品市場💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

留言Template

落TVB網頁廣告=資助❤️媒😡
罷買‼️

💛店推介：HKTV Mall / AquaBlue / 合利海鮮

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

今個星期出咗咩任務？⚔️
戰士有幾活躍？💃🏻🕺🏻
你有做晒未？👀

【19 Apr 成績表，2020年第16週】
🥇Fri 👉🏼 Kotex X 林凱恩代言
🥈Thur 👉🏼 爆買任務 x金寶湯
🥉Tue 👉🏼 Maxcare

Sat 👉🏼 禾田食品市場
(Facebook收皮，擇日重賽)

Sat👉🏼 退貨行動 X 七海健絡

Fri 👉🏼 勸Kotex X 林凱恩代言
1388😢/ 297😢

Thur 👉🏼 卡倫 Carun (本地及海外page)
697😡+block人/ Page 收皮/ 302😡

Thur 👉🏼 爆買任務 X 金寶湯
1145👍🏻+❤️

Wed 👉🏼 培力 purapharm
850😡

Tue 👉🏼 Maxcare
1005😡

Mon 👉🏼倍舒痕
923😡

Who.jpg

推

TVB 財務狀況

Tam Siu Wai 係乜水唻 ?

成日都見到呢個post

CCTVB打手譚X偉與屎忽鬼人妖愛里寶寶

做乜鳩推啲舊post?

【每日任務@】
💎史雲生（金寶湯公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🏅高鈉冠軍史雲生🏅
📌鈉含量最高的為「史雲生清雞湯」，每100克含470毫克鈉
📌鈉含量最高的樣本是「史雲生」調味雞汁，達8,181毫克

[Source] #史雲生
高鈉雞湯
高鈉雞汁
————————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram: